【民意調查戰】警民衝突中，警方有否使用過度武力？

保皇黨又想幫班警察洗白，唔可以比佢哋成功。巴絲們，唔介意嘅都推埋呢個post，同埋入去投票

推

［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

推呢個

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入